柴灣有狗走火

蘋果

Lm

點解唔係打中心臟

天無眼

抵撚死 最好打中條J

見到話擊中大髀
係隻狗定其他人嘅大髀

打中自己 皮外傷

唔洗割包皮

我諗條狗睇龍咁威睇得多

What’s up man
What’s up man
What’s up BOOM